林奠係反社會人格既教科書式案例

有冇人反應？